[推到完場] 曼聯 vs 打比郡

Kick Off：6/1 4:00am

唔好玩啦 英冠野

樓主po霸

即討都要搶埋

距離四大皆空又近一步

本身冇諗住開曼區 咪開即討

福仔打前

MK重有得出

和左重賽定加時

又轉番4231
摩狗冇撚用

lm睇西波

仲諗住麥湯有得打

t仔又係
乜9機會都無

強攻唔踢4231?

福 mk vs mata hehe lin

麻煩mk走位得啦 唔好回後同後你一格既馬達爭波組織

如果西波半場訓

matic終於可以訓下

btw 對面tom lawrence倒戈

真曼

求link

又回復4231

LM

求電腦link

要記得個領隊係摩佬

睇朗隊

對面10號仔tom Lawerence 倒戈絕殺

有冇ace steam link

唔好傷主力就ok

[url]acestream://1c3610cb82c94a5ea6f55cdc0d42360498701d2b[/url]

右路一譚死水

無華西

大米應該都可以checkout

Lin

有冇人一邊開着電視睇朗隊 一邊睇電腦

On9左路咁多人福仔仲過去
佢g唔g自己係中鋒

天氣咁凍
用電話瞓喺度睇
一陣西波嘅話都可以即刻瞓

調返轉

無now

有now真係好

最好擺定個平安鐘係枕頭隔離

Lawerence 係咪我地果個青訓

準備93分鐘絕殺

白lin

白lin打rb出波都唔差

踢落似4141

夠毒 靚波黎

上場一腳都冇出過

好耐冇見過我地閘斬第一下斬

上場無人比波佢

今日啲波幾爽喎

Mk

mk...

mk係咪想申請離隊其實

講真 lin進步咗好多 攞波 盤扭 痴腳到。。

有出咩 完全唔覺

屌mk

係咪on9

MK你條撚屌....

屌你mk 去咗邊度

mk wtf

Mk到底搞咩
咁空都傳到咁失
又可以西足幾個月

MK真係痴撚線 哩下傳送重差過當年件BEBE

Bebe再世 on99

MK應該救唔返

佢痴撚線 近呢排無腳好波
每一腳都係踢柒波

mk係咪唔記得開crossing assistance

km啲出波仲差過shaw

Lin控交都咁好 mk你傳中定射門

睇到未 ？

屌你老母Mk 禁個地波都好啦

左右都唔識出波

mk

隨身睇有delay

屌mk又醫院波

Mk 上場左腳唔識出 今天連右腳都鳩斬左去邊

禁區斬出橫邊界外

短傳都唔識比 走啦MK

條PK真係完全唔想踢咁 尻到仆街

呢球mk又係唔知想點

又一次

醫院波

死摩佬，麥湯同埋杜安斯比都唔出

呢幾場MK好似迪馬條撚屌最後果幾場

下半場希望有

屌lin真係勁咗

Hehe

根本就係 放完暑期應該唔會再返英國

英格蘭美斯

今日又幾好睇喎

順咗好多 妹同連仔

動作好smooth

有人話hehe唔識向前傳波

邊個會諗到竟然係lin成才

無lkk

妹肯上成隊波大威脅好多

對面英冠+出左幾個後備

Hehe係咁中間比到向前

真係奇蹟

福 個腦去左邊

mk一月賣啦 dllm

呢球唔差啦

福爭d

如果打算用白lin做右閘嘅話
趁而家唔係打英超練下佢都講得通嘅
華西好似冇咁快好返

摩佬like this

呢球都屌

終於肯踢返小組

拉 shit 籠都唔中

差少少

福係球球都諗住show off
mk就球球都想唔好比佢

射得唔差 但成日都想自己一個搞掂 唔搵下配合

褔

福差D呀

咪係

大力就好波系列

個心態真係要改

馬達真係好好J

福仔要攞返啲信心 太耐冇入波

FK

屌 救到

Blind快啲去射

Mata靚波
爭d

馬達差D

得hehe同馬達有啲配合

點解宜家普巴有罰球都唔埋去 以前近同遠都要射架喎

射得靚

mata 死角

福係上年既馬仔

mata

知道自己會中柱

學會低調

Mk = 上年Lin

訓練射得差掛

平安鐘準備

又可以睇清新食香口膠

右閘比人任出
對中堅又甩人

福越黎越似mk咁
開始波都控得差

福仔想點

屌你個福頭俾啦

所以我咪話佢心態唔得 成日想carry 自己做晒 但又未夠料
其實同出道咁專心走位捕入波仲好啦

下半場出馬仔應該即刻搞掂

一定渣古先

Mk真係似申請緊離隊

MK想點呀
俾晒機會你交啲咁既貨

似專登 唔似冇態

我都寧願佢踢無球

唉MK

係，唔改真係黑碧之流

猁十二碼

走啦屌

MK連助攻對面都玩埋

無心踢

卡古換mk啦 我情願睇拍手比like 起碼有心踼

如果唔係無人用既話真係想借福仔出去練下波先

心態差仲外借就變贊師傅

上晒位仲點會借出去 英人一定唔會出國 唔通借比同級咩

西波西時間 上場d爽波無晒 真係433好過4231 太多人爭波踼

shaw

個個都要返中場派波過腳

福不如直接比落底線算喇

開始越踢越西

分分鐘輸鳩埋

福同mk一係唔傳 一傳就傳西波

中間D傳波都唔似有組織

平時冇夾過架

Mk 福仔災難級！

福

褔唔識傳波

福亂來

塞住晒 4231 前面4個都去中間拎波踢 加埋pogba 今日壓得好上 5條友

Mata

中柱

屌 條防線起邊

福學LKK

mk終於出到球似樣

兩件垃圾終於有貢獻
mk斬福仔頂

一屌有料到

福正廢物

個場咁大 個個企晒係禁區頂 無人走邊 閘又唔上

hehe好勁

福 叫做頂中龍

不過 福都係好過渣古

踢多返D 開始上返力

馬>>>>福>渣古

係咁斬 換埋爆炸出黎啦

救撚命

個人黑起上黎做乜都唔順 控個波都控甩

福又唔撚傳比mk

Mk 想點撚樣

Mk伯母好忙

真係諗唔明
點解mk會無啦啦無晒技術
仲要廢足幾個月

深夜西波

痴撚線

係咪撞到lin 同佢交換左靈魂

知道點解多蒙特會話唔要MK

嘩屌又救到

普巴 又係救到

個個比完波都唔L 郁企係度

lin 而家真係每個動作都好順

個龍勁撚到

屌 個龍上身

靚

agger

個人越頹就越想做多啲野證明自己 但做得多反而重錯多啲

百屌成材

角球開短有咩為 都係要斬入去。。。

反而Lin 越踢越順

笑4

開短又咪係傳失

又玩久攻不下 80分鐘失波

mata呢下我諗起對利果球

後衛送角

黎到OT carson都變神龍

好過係咪都踢入去

Pogba chip得靚但太難攞

Lkk 弱隊殺手今晚係咪機會刷番兩球

唔明點解無人上前逼

又準備上身

仲要班人都入曬禁區 又不如直斬入去

打吡排緊英冠第二 勁過上次個隊布xxxx
應該準備比人456

好眼訓呀屌!!

冇默契冇走位
跑多D幫隊友拉多D空位唔好咩

把握力弱到 13射4中

下半場有無可能入兩粒？

贏波輸盤 分分鐘波都輸鳩埋

比人入就有可能 人地d反擊仲有威脅過我地

其實對面已經唔係全力..
出到咁既陣 都入唔到2球 真係唔知講乜好

半場即換lkk

LKK

希望阿古撞到頭會唔同左

Lkk 入 mk 出

88 mk

正式回歸鳩斬陣

米希達恩係時候睇心理醫生

mk拜鳩拜 半場換走 以後冇機會踢

有預感LKK 會入波

福果個位後腳係唔係腦殘

依家既mk 賣唔賣到10m都有問題

有人接貨都要還神

同路 等收皮

10m 不如借出去 借比多仔順便拎埋本說明書先返黎

爭d輸埋

Hehe 個頭

借一季返黎 30未

笑料回歸

delay成個字

我睇緊個差廿秒既

換埋福啦

Lkk感覺好"輪盡"咁

1.5大入唔入好

動作慢ma

lkk 同福

都唔係第一日嘅事

要用巴打條link ok返

盲今日

快d!!!入波!!!唔該!!!!

爭d

福換馬仔好嗎

等睇入一粒就守

Lkk過人仲好過福

lkk休息左陣好似好左

Lkk 插花

我驚一粒都入唔到

Mata傳 lkk頂就應該食左

比d技術啦 最近見到福都係唔係硬推就係想膊頭撞 0技術

LKK 右翼算啦

2.5b都收皮 獌狗死撚左佢啦

出波右翼lkk

其實如果渣古改打右翼出波幾好

浪費左啲硬件

褔呢期到底攪乜
上季都仲正常

呢球罰球...

褔一招

換走福啦屌

佢啲硬件得個睇字唔怕

福我朗上身

摩佬 仲忍唔忍到福

福見哂底

一個人牆都省得中

一人人牆都中，唔止動作學足呀朗，連罰球都學埋

福c朗化

人地一個反擊幾腳波就中到龍

真係屌左出聲

清新今日一球都接唔到

分分鐘輸一球

但係C朗勁好撚多

Lkk身位終於屈到英冠

lkk

點解對親非英超隊都鳩下鳩下 v92果陣已經係咁

Lkk唔俾守角球

c朗都勁左十年先鳩丫 仲要操到大大隻先玩身體質素

福唔識斬就返去練下啦

咁佢都尻左幾年先爆既

好似費sir 走左已經係咁

坦克車
唔係轟炸機

呢球lkk成架坦克車咁

係時間
馬換福啦

Jm9
斬比龍

換福未啊屌

究竟福依5場踢乜鳩

唔止5場

愈踢愈衰 福仔

今季踢乜鳩

上年馬仔 今年到福

宜家開始有啲凍

咁都起唔到腳

笑左.......

hehe 都忍唔住

仲有屌尻反HEHE未?
笑左

妹開始膠膠地

中場零控制 踢乜撚野

馬仔未？

lkk冇位俾佢爆或者頂波嘅話真係冇乜威脅

惠康有煲換呀 啲印花要留返

feel到連準備入波

終於出

人地換首席射手

成隊得馬仔普巴LKK睇得上眼

換mata

竟然換馬達

最勁嗰個出嚟

換mata唔換福

屌換mata

ON9

想睇爆 不如出下爆啦

換兩個都未換福

真契仔

馬打咩位

之前好似場場打足
抖下都好嘅

我屌 想放棄fa cup

馬仔踢得好唔俾踢足
福仔點差都唔換

踢得好都無得踢足

入未呀屌

差D

唉屌 以為普巴呢球入

求下你入波啦

都係入唔到

普巴真係好撚黑

普巴真係無乜運

半夜睇閪波真係好冇癮

我都以為入L左

成日射偏

和係重賽定加時

福呢下似樣

重

終於中到龍

fa cup都放棄埋就真係留力下季嫁啦wo

福中內柱彈出

屌

福今年起碼中左5次柱

福中柱 屌屌屌

Hit the post..

福打右邊都係球球射波唔出

愛字頭追返

睇黎今場要輸

黑撚到仆街...............

咁都唔撚入痴撚線

可唔可以搵條女破處先呀福仔

運都冇埋

Hehe啲癡波靚到

我屌 又中柱 咁贏條毛

福中咗4次柱

搵日去拜個神先好喎

福今季冇運真係冇計

施格臣

走啦 個天都唔想你留係到

柱都就快比佢射斷

lindelof啲波出得幾好

佢d技術用黎打防中真係超晒班

加利仔影子

行路打倒褪 狀態差就係咁

大sam真係 underdog波都和撚到你

點解盧卡古咁撚忍得班隊友

岩岩開波都有球出得好

4大雞胸

出到機會但就係唔撚入

邊個忍邊個

今年雞胸硬啦

馬仔 爭d起到腳

馬

唉 呢球馬仔起到腳就有

屌lkk d first touch

點解一定要推個波去對手到 又唔係過到 一早比個波普巴個撞牆好過帶住個波衝啦

Lkk係停唔到波既

渣古又中柱

屌又中 雖然越位

又柱 好彩越

又柱

你老味拜四角先喇要

又中柱 dllm

柱王

crossbar challenge?

...........

痴線 又

係撚咁中

事不過三 係咪下球可以入波

換爆未 得爆頂波會入

今場第幾次柱

中夠柱未

lin救世未 唔想重賽

冇運

馬仔高福頭幾班

普巴

woodwork challenge 中7次解鎖

Lkk 上腳控好差

投降啦唔踢啦屌

換爆炸撚死佢啦

Offside

妹妹做乜呀

阿妹射到無晒心機求其射

On9

咁都唔入屌你普巴

屌你普巴

妹連龍都唔中

Pogba

個龍有冇咁勁啊

你老母普巴

射好d啦

妹。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

d龍黎親OT都變神龍

呢d教練教唔到

D 把握力真係慘不忍睹

向lkk同達子致敬

空龍都唔入

呢隊西波嘅把握力真係

龍都唔中

朗隊半場都射得入

妹

爆炸死佢

爆in 褔out

唔知點解見到爆有d感動
終於攻力Full team返

係時候入波烏

準備比人絕殺

斬！

曼聯第5號射手

班友真係唔爭氣

最係咪又係plan B
不過咁耐無踢 無期望

德政 福換爆

雲的黑入波

利反cup

Tom lawrence同pogba Lin同一代青訓
係old trafford入過波

唔知摩佬而家心入面諗緊咩呢

無得出街食飯

無左mata前面d走位差左好多

白lin d防守真係好柒

跟本個個都唔撚郁

屌嚇死我

又係lin救世

Lin 世界波

心都離一離

Lin痴左線

on9 以為自爆

屌
都係靠美Lin

又世界波

又係lin呀
cls

又係....

Lin!!!

linnnnnnnn

又係LIN!

Cls

邊度有得入紙迷lin?

jessi

我偶像又救命

Lin 神

messi lingard

LIN IS KING

球皇messi lingard！！！

世三

費sir預言好準

靚撚到

明明難射
射到咁撚輕鬆

lin神

MESSI

lin

下年爭金球

.......

lin真係冇野好講

準到

下季著7號

自動導航

10分鐘3球 一世球迷

今年金童lin

勁到

Lin god

連仔

Lin!!

又有得屌肥婆

連=神

Jessi lingard !!!!!!

lin今季入球同福馬有得比

咩預言？？

mk 同 lin 對比好鮮明 順同唔順爭好遠

邊撚個反lin打柒佢

Easy job

左羊食雀屎
lin仔.....

咩有得比
超福趕馬喇

屌,買波又唔見咁準

勁撚過福+馬啦

沒有人再反lin

9 猜到完場mode

Lin 真係好撚痴線

Lin成日下半場黎料
尤其尾段

食美極

25歲後有貢獻

我曼終於有連神

並唔多25yrs old開始就係佢為曼貢獻既時候

世界盃同羊正選

話lin 24.25歲會大爆發嘛

屌妹開始散步

得1年貨真慘

難D
福同馬好似都係9球定10球

反lin又輸

相反Hehe仲發左癲咁跑

馬就可以比下
福就不了

你講你自己？

LKK神級亂彈 Lin反而好好射

Hehe 不嬲係成隊最有火

今時今日仲有人反lin

d契仔老撚馮 唔好成日有得出果d就搏哂老命

lin拖舟轉身

lin cls

為負碌而生的垃圾

Lin勁撚到

真曼hehe

食角

施丹轉身都出埋

仲要隊長帶頭hea

同肥婆性交轉運

新契仔安 摩佬最鍾意用

我曼依家係Lingard 朋友隊

卡古

llllllkkkkkkkkkkkkk

Lkk入波了
不過都係要射龍

整多粒啦屌

呢球好好呀

好彩係馬仔 如果唔係一定自己射

馬仔好波傳得好

比著福肯定自己黎

llk>morata

馬仔真係成熟左好多

6號黑鬼靠frd R波踢

nice

LKK 單刀>>>>>>>>>>>>>達仔
HEHE

我個波膽呀!!!真係入到兩球!!!

都話LKK 會入波

Lkk真係對住個龍門黎射

呢下兩個人玩死對家

算好過達仔了

其實都係射中keeper

岩 福仔上撚哂腦
今季完全唔肯同其他隊友配合

感動既係 仍然係瞄住龍射

希望lkk 踢返起

好彩呢球係俾馬仔先會回俾佢，如果係俾福仔應該射左

渣古竟然停到波再分俾馬仔 最後仲要入埋

射得清脆D得唔得

入波都要省龍

燕梳球
唔算錦上添花啦

龍門殺手 唔會有錯

唔得

馬好過福就係入唔到波都對進攻有好大貢獻
福就除左入波咩都無

省龍省唔應就入左

馬今日好撚跑得！！

馬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>福
無論技術同意識

佢射到咁 唔入的機會仲大

對面空哂
渣古要空位

起碼LKK單刀都射到龜
達仔係龍都唔中

清脆就唔係lkk 了

踢咗一陣咋ching

呢球如果莫拉達射入唔入?

兩閘 1中場 1翼
1月KO佢OK?

射中龍起碼叫做中龍先

右腳射 已經好過morata

LIN真係進步好大 入親世界波

LKK入球波都要論論盡盡

臨尾都玩白lin

hehe最尾都要傳失

LKK埋門個下拎波同射波都好7

對手高班返小小又比人封

馬is god

OT 依家 差唔多完場 就個個都趕住走 以前唔係咁

馬lin好波

我宣佈個名有LIN字既準備上位

今日佢帶波傳球都好順 行雲流水 有羊嘅影子

諗起上半場福球半單刀怒抽高出

今日兩粒LIN都幾好

清脆波印象得2球
熱身賽對曼城
另一球係大力ban網頂

四粒都好好啦